（年經）一人一首90後必聽過既動畫廣東畫主題曲

我拋幾首先
彩雲國物語 主唱：人生馬xx
當年真係覺得最好聽既一首主題曲 而家聽返回憶返哂黎

日式面包王 主唱：吳唱k
好撚好聽

龍王傳說 主唱：高均賢
雖然主唱已經無係影視業發展
但係呢首龍王傳說一定會永遠留係每一個90後男仔既心中

卜心

標題：廣東話

撒亞人生於這個地方

超速搖搖
舞動超速龍球，啦啦啦啦狂獸

爆旋陀螺
我要與你硬碰，以最爆烈既高速，旋動

鋼之鍊金術師
若被傷害夠，就用一對手

超級小黑咪
最真的心笑得最開心

唔鬼記得叫咩名
迷你戰鬥身高5吋

你既90都好後下喎

btw日式麵包王個陣tvb唔係日文主題曲咩？

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪~ (龍騎)

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?
我要為人類創出一式半招
閃耀~ (555)

天之勇者不死
就是無懼奮起
瞬間一飛千裏
絕處的境地 還是有種意識找到生機 (甲鬥)

家燕媽媽 家燕媽媽 我的可愛媽媽哦

藍龍嗰兩首
廣東話原創仲正過日文原版

單車新人王

唔係唔認同你
但樓主問緊動畫喎

遇怪魔我即刻變大個

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

人人期望可達到 你的快樂必得到

像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱

乖著風傾聽誰故事

my name

吳唱k 好似冇正式用到 係咩兒童台先播過

經典就一定係"冒險始於現在 明天都可重來"

你太大個
什麼不試過你說你不知道

熊和熊貓一起去
東一隻西一隻
露營必需酒
我要與你硬碰

無敵既聖衣

無敵嘅聖衣

巴打識野

微星小超人

外星bb撞地球
我們這一家
keroro
激鬥戰車

咕嚕咕嚕魔法陣

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里

活在球內盡是生命

第一次播係中文版
之後再重播同就變返日文主題曲

賣弄球投和你寫進日記

打錯字系技

我記得那天成為知己

我都幾肯定唔係，首播個陣我同班fd係度傾首op幾好聽，之後大家仲上網dl左黎聽，唔通真係我記錯?

系你老母臭閪

竟然冇人講不死傳說😮

上面咪有人講左鋼鍊

加旋！

we are fighting dreamers火拼出隔空的變速

「系」你老母臭柒閪呀

說過十次 太悅耳

let's go let's go let's & go!
去再沒有問號 拋去一切的困惱
堅決相信終可創出我道路
對目標進發 向著前去衝
Get the world!!

歌詞鏗鏘有力
明明當年小學字都唔識多隻
事隔多年都可背返出嚟

第一套睇既卡通片
btw,我95 班fd 無一個睇過

圓圈加一點 圓圈加一點

無退避 好漢子的心裡 滿懷希望 逆途不怕
戰士們 你必需取到勝利 堅毅如盤石
掃蕩邪惡 當力求勝利

攔住我的 纏住我的 全部通通死老豆

強壯無比 憑我們必殺技
開創天地 杜絕邪歪理
是決心不忘記 正義不會死
完美無比 是我們好知己
開創天地 落力求勝利

銀河五虎將 問過好多人都話冇印象睇過
明明好好睇

攔住我的纏住我的無論多幾多對手

我識飛天不識憂天准我細個

頑強時猶如強人莫說愛莫能助

就趁未來還未變得多麼失喪

要去到最後就能明白誰是我

露營必需酒!

彩雲國物語係鍾嘉欣唱喎

露營必須酒!

飛 飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

舊會然？

係有廣東話架 youtube下啦

藍貓
哈姆太郎
POKEMON

Juno 無限地帶

Flying in the sky 宇宙嶺域裡遨翔

我冇話佢冇，問下tvb首播係播咩話既op啫

當年俾動畫塔利班投訴到傻

炒哂車

印象中日式麵包王播足三十幾集原版主題曲，係後期冇啦啦有一集轉首男聲嘅粵語主題曲，跟住畀FANS投訴，下一集又轉返日文

一巴星落yuki

小學雞都學人回憶

讓愛去延續故事 , 一生裡有熱誠共正義 , 齊步向前走 ,人就有明天 , 有愛他朝創新
篇 ,
有無人識

得啦得啦 死返去奶你個老屎忽啦

三隻都冇聽過
呢啲都太新啦

有線嘅朋友

原來係咁

話說數碼暴龍01都有集係咁，好似第一次進究極體個集變左做日文op

炒撚到上太空

有冇人聽過？

嗰時好似有播㗎 但後尾太多人嘈 因為日文op好聽好多

唔係ATV架咩
仲記得做完之後做MEGAMAN

孟加拉效應

孟加拉效應首歌好入腦

不死珊孤星淚

入嚟就係想講呢個